禍不及妻兒，大家罵林鄭都唔好搞佢個仔啦

「禍不及妻兒」? 我屌爆你老母
林鄭推條例危害到我地爸媽，我地自己，同我地下一代，咁點計啊?講兩個仔唔關事?
兩條仔要怪就怪個天比咗個賤精老母
全城gay佬屌爆佢地

屌唔落 sor

蒙眼

禍必及妻兒

多謝母親林鄭月娥。
你的捨身成仁，會被寫入香港歷史，
你深謀遠慮，修補了社會撕裂，
自己做醜人，忤逆中共讓香港人團結一致，
還幫香港建立了長期作戰伙伴 - 台灣，
在關鍵時刻從虛假的一國兩制中救了台灣，
形成強大的保護鏈，
令我們在將來，甚至2047後有望繼續民主，
作為你的孩子，我感到光榮

真係慘

無啦啦要受哂老母d報應

無計啦，鬼叫有個慈母

要左邊
un 撚死佢 含撚死佢

好好咁屌到佢射

母目前犯

點屌，有冇facebook之類

點解右邊可以咁樣衰

成家都係垃圾

冚家返晒英國

有d似伍仔 猩猩樣

左邊